\begin{song}[remember-chords]{title={Je treba delat}, band={Adi Smolar}}

\begin{kitica}
E 	  A \\
Je treba delat, če hočeš kaj postat, \\
je treba delat, če hočeš karkoli znat, \\
	  D \\
je treba delat, na svetu je pač tako, \\
	  A \\
je treba delat, z lufta padlo nič ne bo! \\
	    E		    D		       A E \\
Je treba delat, ja, delat, delat, koker se le da!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je treba delat, če hočeš nekam prit, \\
je treba delat, če hočeš pameten bit, \\
je treba delat po svojih najboljših močeh, \\
je treba delat, brezdelje zapelje te v greh! \\
Je treba delat, ja, delat, delat, koker se le da!
\end{kitica}

\begin{kitica}
D 	    A          D		 A \\
Ko pogledam v vesolje, se zdi mi, da pr mir stoji, \\
D 		A \\
Če pa pogledaš malo bolje: \\
H \\
se kar širi in rotira, oscilira in vibrira ... \\
E \\
Čisto nič pri miru ni!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je treba delat, se vsak atom vrti, \\
je treba delat, se vsaka celica deli, \\
je treba delat, vsakdo si zapomni naj, \\
je treba delat, delo krepi telo in značaj! \\
Je treba delat, ja, delat, delat, koker se le da! \\
Je treba delat, ne pa zijala past, \\
je treba delat pošteno, ne pa krast, \\
je treba delat, ne se dela bat, \\
je treba delat počasi, včasih pa garat! \\
Je treba delat, ja, delat, delat, koker se le da!
\end{kitica}

\begin{kitica}
ODP:  \\
Ko pogledam žitno polje, dokaj mirno se mi zdi. \\
Če pa pogledaš malo bolje: \\
žito rase, polni klase, korenine v zemljo rine ... \\
Čisto nič pri miru ni! \\
Je treba delat, ne pa okol ga srat, \\
je treba delat, ne pa mamila jemat, \\
je treba delat, pa lepše boš živel, \\
je treba delat, pa življenje rad boš mel! \\
Je treba delat, ja, delat, delat, koker se le da!
\end{kitica}

\begin{kitica}
ODP:  \\
Včasih se mi zdi najboije, da bi kar ležal in pa spal, \\
ko pa pomislim malo bolje: \\
čas mineva, smrt odšteva, živa leta so mi šteta ... \\
in vsake ure mi je žal! \\
Je treba delat, to pomeni, da si živ, \\
lepo je delat pa gledat, kar si naredil, \\
je treba delat, da smiselno živiš, \\
je treba delat, da za sabo kaj pustiš! \\
Je treba delat, ja, delat, delat, koker se le da!
\end{kitica}

\end{song}
